撐警又贏，楊明間燉多人到要排成條人龍！

其實好少人...

要排隊

兒登垃圾俾人串到應一應

咪得把口

咁即係點

咁撚樣影就話多人，起碼排到下一條街先叫多人

樓主想表達d咩

撐警又贏

要拉濶啲張相

垃圾post

樓主有沒有g持下？

藍店有藍店排
黃店有黃店排， 仲好啦

3日後重係咁先講啦

咪好囉
咪撚又話黃色經濟圈大蝦細

Err......要拉闊個畫面睇
Err......其實都唔係好多人

咁咪好囉 做唔到乞衣啦

事實證明全港都支持黃藍經濟圈，專家黨媒食屎啦

可以影下周圍既景物同人

仲撐羊明既係咩既藍屍

燉唔係快餐黎

然左

睇下有幾多藍屍食

表達佢受薪出post
睇返佢d post好明顯

楊明岩岩開左個ac上連登？

其實關唔關禮券事？
我阿媽前日收到幾張楊明湯店既禮券（藍屍師奶送畀佢），可以免費去換湯
同呢件事有冇關？

試下拉闊啲睇，其實好少人

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

大多數中年，可能十年唔出一次
自己區果d wfc

唔撚係掛！

Pin

和你影手足去左邊

聽日出動

生要見人死要見屍

藍色經濟圈雛形

兒登不嬲愈反愈紅

渣哥表示：

仲柒 免費都得幾條友

藍屍經濟圈必不會成功

免費先有人去

睇下牙渣哥，龍門啲人排隊去比錢

佢哋有種就日日派

咁又唔知，more?

Pined

富臨都係靠現金coupon吊命

我諗緊空蛆牛肉俾咁多藍kol吹雞都無人排
原來同撐警會一樣貼錢送大床

就過年
幾時先有黃色蛇齋棕
要我夾錢我都制

你諗下明日點做可以搞死三色台好過啦